Mount and blade 2 bannerlord 等到我頸都長埋

作為一個中世紀game迷，mount and blade 真心正到仆街，但係個續作可唔可以唔拖咁撚耐都唔出！！

有無咩好中世紀game推介

玩戰團囉 我仲玩緊

最近玩緊潘德的預言mod

中學日日玩

之前玩過呢個mode
應該係最好玩嘅mode之一

mode你老母

睇Trailer隻game無咩新突破 畫面都係好簡陋 動作仍然係機械式
不過有好MOD既都係會玩
COOP守城

究竟幾時先出